1617 英格蘭聯賽盃討論區

出局球隊球迷不得內進 thx

點睇17歲新星

有排操 個球我都入啦

起碼擺多2年先

肥賓

佢踢法似邊個，17歲的確有排操

慘 以為決賽見

睇J片似無咁快版ryan kent

但係U21/23 個個都球王 上到一隊就另一回事

都有排浸

發覺家吓上到一隊無耐既好多都賣

近季都好D 起碼賣去D見得下人

SUSO AC txxxxxx 波圖
ibe smith般尼XX

之前好多離開埋主流球壇

其實我好鐘意Suso

目測有嚴重紀律問題

可以改架姐
但佢唔走 起碼唔會有咁既發展先

吓？當年仲係利果陣？

yes
成日遲到

唔怪得啦

當年佢黎香港踢7人賽明顯高過其他隊友一班

個陣佢自己要走啦

過兩年簽返is ok

Ibe係般茅都係死扭再拉橫，踢左十零場正選都0goal 0assist。
Suso身形太單薄，而且wage demand都高。攻中同翼位都有古仔，Lallana，佢就算留隊都係無得出。

Hi韋仔，仲記得同你踢波你著艾沙 亞

西咸撚留名先

[quote]Hi韋仔，仲記得同你踢波你著艾沙 亞[/ quote]

suso走先簽lalala

簽左先走?
冇記錯係14/15冬天

今晚等比朗隊破紀錄

點睇板藍根

係簽左先走，Suso借完去艾美尼亞之後返左來半年，但佢係利最後果半年都傷同埋個心都一早去左AC, 一月果陣已經未知會球會就直接去AC體檢

預左，比歷講左會收部份正選

要錢買既古績都無得踢

Oh yes

x 2 !!!!!!!

Suso係米蘭仲有無遲到?

是但啦 直播都無既次級聯賽

曼聯

阿仙奴今晚會嬴幾多球

suso 係 ac 好似唔錯 wo

Yes

呢到係咪猁區黎 係 我出翻去先

想傾咩 柏祖？

關聯賽盃咩事

Ok 我出翻去先

今年決賽雙紅會

呢到好似冇左班狃狗 環境清新哂 唔洗講柏祖

點睇Wilson

雲爺爺未拎過聯賽杯，榮休前要捧埋聯賽杯先

Danny?

Harry

EFL Cup semi-final draw:

Manchester United vs. Hull City
Southampton vs. Liverpool

#EFLCup

點睇 都無得出

利物浦 決賽見